私影少女遭虐殺案 死者肛門及陰道發現似屬被告的精液

已婚無業漢殺死15歲私影少女案，今於高院續審，控方今讀出雙方同意的案情，透露被告於案發翌日棄屍垃圾站，但遭清潔工揭發。化驗人員到場後檢取證物，發現女死者屍體已有屍斑及屍僵，頭腳被黑色膠袋包裹，載著屍體的紅白藍膠袋裡亦有死者血漬。法醫及化驗人員驗屍發現死者肛門有血漬，而肛門及陰道亦發現很大可能是屬於被告的精液。

同意案情提到，劉璋輝(34歲)於2014年12月8日在旺角甘芳街寓所將女死者郭惠明藏於行李喼後，當日下午拖喼到附近的豪畔酒店，翌日早上再到旺角砵蘭街的垃圾站向清潔工借用手推車，約10分鐘後推著裝有郭惠明屍體的紅白藍膠袋到垃圾站。

當時清潔工著被告自行將紅白藍膠袋扔進綠色大垃圾車內，惟被告明顯「唔夠力」，最終要清潔工幫忙。清潔工在被告離開後，出於好奇用生果刀割開膠袋，發現內裡還有一個紅白藍膠袋，此時終窺探到袋內載著一具屍體，於是立即通知上司報警。

警員到場調查時，清潔工憶起被告借手推車時，曾提及要棄置的垃圾在垃圾站後面的酒店，警方在搜查6間酒店後，終在豪畔酒店發現曾有男子於早上提著紅白藍膠袋離開酒店，亦有酒店職員記得被告曾拖著一個紅白藍膠袋離開，而該袋明顯相當重。由於被告租用酒店時登記了身份證及手機號碼，警方最終鎖定被告身份。

警方同日下午在被告的旺角寓所拘捕被告，警誡下被告稱「我知錯，錯手殺死對方，深感後悔」。警方於被告寓所搜到大量膠紙及膠袋，亦於雪櫃內搜到一枝茄汁樽，以及用透明膠袋裝著的手機。警方在被告妻子在場下，進一步在寓所搜到一枝KY潤滑劑。

同意案情亦透露，被告於租用酒店前本打算以3,600元於彌敦道租用劏房兩個月。據劏房東主指，被告要求他減租至3,000元不果，交易因而告吹。被告之後拖喼到豪畔酒店以580元租用房間。

未入黎已經知係新北市

14年

於雪櫃內搜到一枝茄汁樽

似屬被告精液？咩叫似？_？

疑 於 的

有老婆